［長文］ 我係112係一個哨兵

112我既工作係一個哨兵 2點已經到左 我係cwb 維園同中上環都出現過 我點見到每一個街口都係狗而且最多都係一隊 少既可以係放2隻狗係到 唔會多

琴日維園同係cwb既手足比狗分左做2班 之後就係我新改名既牧羊犬戰術 當然我地係羊 銅鑼灣既手足開始向中環方向行 去到銅鑼灣天橋再比狗分開一半 一班比狗留左係sogo 一班向既灣仔方向 灣仔方向既因爲298電腦城有狗一字排開所以係馬師道轉入灣仔道方向 298班狗根本吠都唔洗就已經等手足跟住佢既方向行 水炮車係堅拿道行左2轉之後 sogo手足終於跟上去到馬師道當然都係轉向灣仔道 之後因爲人多 298既狗就向謝斐道方向走 呢一刻終於以為可以向中環方向行 但係實際情況係 皇后大道西有狗 修頓球場有狗 謝斐道同告士打道都有狗 現場手足一係就換返街坊裝 一係就向返禮頓道走再走返向銅鑼灣方向 但係因為比人包圍既關係呢個時候多數嘅手足都係換街坊裝 得返少部份勇武只可以去返銅鑼灣 而中環嘅手足都似可以自己努力

講咗咁耐 啲狗都係睇穿咗 我地只要見到前面有狗無論多少都會轉去其他較為安全嘅路 即係冇狗嘅地方 我想講冇人叫和理非都要好打得 但係好似琴日咁樣最少20個30個勇武 就係等緊一班和理非企喺後邊做佢嘅支援 然後就可以好簡單咁將前邊根本唔夠支援嘅狗打走 狗係見到人多嘅時候根本都會走

點解298既狗會退係因為有一班手足去到灣仔 而仲有一班就係sogo行緊過去 因為有直升機所以佢哋好清楚 所以又一次證明佢哋真係好怕俾人包圍 加上琴日佢哋其實唔多兵力 佢哋嘅戰術係牧羊犬戰術 琴日冇諗過會同手足鬥兵力充足去對打

解決方法係以後要等埋手足 去到灣仔既手足要等埋sogo既手足 人都係我哋嘅優勢 和理非都係人 我地唔係羊 如果唔係以後每一次目的地都去唔到 就可以換返街坊裝走
其實琴日好奇怪地有狗鐵 換咗衫嘅手足 係可以坐狗鐵去中環幫手 銅鑼灣地鐵站入邊都只係有一隊狗

如果唔知我講嘅街名就上google睇吓啦

推

比多啲人睇下啦

唔通每一次去到就換衫走

推呀

係咪太長冇人想睇

可討論

得罪講句, 係

推，肯反打根本狗怕過人

太短根本就講唔到我想講嘅嘢

已經唔使話打 行去狗面前佢哋都走 根本佢哋都會怕人多

分段可易好d, 密麻麻好難睇

我知道睇晒佢係好辛苦嘅

Sorry 中文得2

講咗十世

其實冇溝通
2邊俾你包到行到 但夾既時間唔一樣就好難成功
通常係有一邊放題放到頂唔順

辛苦晒巴打，個人覺得港島真係幾難打

推下先 好無

所以就要好似旺角夜晚咁樣 放題就走 夠鐘咪出返嚟囉

試吓推到上熱門

英國蛋糕比賽DQ香港人
因支那閪聲稱被冒犯 向大會投訴

大會DQ香港人嘅V煞連儂牆蛋糕
但金正恩&侵侵蛋糕就唔洗DQ
英國佬奶共雙重標準

英國舉辦國際翻糖比賽被大陸西篤灰

幫手上reddit推下呢個/或者巴絲推俾solomon睇

長文無人睇

唔通1個post分三個post出

推得到未

P牌但推
其實尋日真係，班狗分散喺好多個地方，
唔多狗，但班狗就將自己當rb咁用，
然後人流就不停被佢哋斷開
斷到度度都有人，但度度其實都唔夠多人⋯

pish 唔覺好多字喎

【行動post】早上抗爭 堅諗得過

唉，明白你

我係狗嘅話就放幾架車喺度狗都唔放喺度 你哋就已經走晒

等過聚人

咁你咪下次試下畀下建議lead下人囉
响連登噏唔會幫到啲咩手㗎喎講真

其實換完衫可以搵位再換番衫入場
唔好成日覺得換完衫就要即刻走

得一兩隻狗都嚇到鳩跑，但明明我地人數大大領先

喺連登同多啲人講 最少多啲人知先 我喺現場都只可以比到一個即時嘅決定佢哋 今日就係要比佢哋知道我嘅決定原因

佢講出黎做檢討有咩問題？

琴日係個街口到明明得兩隻狗 有三四個勇武仲喺度話點解唔打 之後終於開始多人兩隻狗即刻走

最新狗戰術 及解決方法

我想比全世界都知道 狗個個見到都會驚 你人多咪每個人驚少啲囉

係無標點符號

推呀唔該

我會全部都係，然後最後。

正常尋日皇室堡就應該開班狗波啦屌 要救返維園入面d手足出黎 屌你老味個個淨係識走

我認真問，遲早都要打，點解一定要浪費體力行去到金鐘甚至乎係中環再比水炮車射？？ 銅鑼灣維園個堆狗散開哂做一兩隊，我地又有明確明標要救維園手足，水炮車又未到？天時地理人和都係我垛度，我問你地走乜撚野？？

我意思係好多時候有人肯主動lead下成件事已經好唔同
好多時候係無人lead

坦白講昨日比想像中少人 @CWB
又黨鐵無封站，以前係12點必封
有狗就搵其他路行 咁樣好難行落去

真 全日就係成堆人不斷走黎走去

btw發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

其實個目標係去中環就要去中環 救手足就要救手足
唔好最後變咗走

琴日水炮車都費事開水

落地綠色嘅係狗仔 水炮車係大狗

根本當左我哋係羊

羊呀

Highlight 番重點會幫到好多懶人

利申: 睇晒

今日唔出嚟就同我睇住個連登討論下啦

推 同意 人多根本唔撚使驚

多謝你睇晒佢 連打仗都咁懶 真係死得啦

前面行得太快 銅鑼灣仲叫密少少 一到灣仔人群變到好散

戰術俾左你地 分析有幫你地分析埋 求下你哋睇吓啦

手足比佢哋分開咗三部份 一班灣仔一班銅鑼灣一班維園 分開手足嘅狗最多都係50隻

戰術post推

pls盡量訓練分析能力，下次打仗再見到咁嘅戰術就post係tg/自己隊伍然後去計劃反擊（其實你宜家都可以開始唸/開post拋磚引玉）

推呀 幾時上到熱門

見散既狗根本人多就可以衝

Push

都唔算係戰術post 最多都係小學作文 喺銅鑼灣的一次所見所聞

慢慢行過去 班狗都走啦

支持師鳥

幫推

支持狗食屎

召喚[自由鳥]一人一願望FF下

推 比更多人睇到

要前進首先唔好退

係時候要識包圍

尋日情況就係打散曬
一見到有狗就亂走
大家吸收經驗 下次香港人 反抗

最主要係作客。
玩遊戲最憎人地用外掛出上帝視角。

玩開fifa梗係用第1身架啦，唔識玩先用電視機角度。

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

甴曱平，琴日其實真係好亂，大家一定要有個共識

長唔係問題 分段 標點符號

利申 睇晒

我哋同羊俾啲狗趕晒入去個籠入邊冇分別 反正聽聽話話

我睇哂，其實已經唔算長
不過同意可以highlight重點

益文 push

Bg係咩？

大道東合和中心有無狗？

可以上堅尼地道

中文得2 sorry

好簡單，尋有兩個戰術目標：
1. 銅鑼灣聚夠人數
2. 所有人一齊行去由環

明顯銅鑼灣係大本營，要黎聚夠人再行去中環，但一開波就比人攻佔左大本營既話，已經冇可能達成戰術目標2。
呢個情況緊係直接係自己地頭開波，打走班狗，完成戰術目標1先啦。
同維園手足regroup再開始遊行。

屌尋日一開波就放棄左大本營同維園入面既手足，結果尋日味輸撚到仆街囉。

board game

屌，有幾長呀，認真post梗係詳細啲同慢慢睇，不過分段重要，推。

嗰度有狗 根本所有向中環嘅路都俾人封左

好po

依家啲人咁懶 開個post最好得三個字就最好

好都無用 上唔到熱門

推到未？

流水式遊行既問題，本身已經少人，再比佢截開幾段，越黎越分散

仲有好多人真心太細膽 一聽到有狗 有幾多都唔知就跑

流水式一定要人多

其實如果三罷到 勇武手足就唔會甘辛苦

可惜好多人奴性重

得個一兩隻啲人都走

推得到未？

真 一隻狗係有狗 50隻又係有狗

尋日大包圍到 全部都係狗

伏伏伏幫晒對家打機
一日有伏伏伏幫手
我地都係好易打機打輸

推到未？ 反正又無開花

個個都行街

冇哨指出得兩隻， 好多時企喺後面完全唔知前面咩情況， 一係就係咁嗌有狗， 大佬呀你話得兩三隻大家都唔會走啦

巴打講得啱
一包啲狗 佢地仲驚

分析正確
真係好似被牧羊咁
屌

推發夢琴日灣仔手足好多都唔上前 唔會責怪但希望大家見到無乜狗就一齊上呀

112我既工作係一個哨兵

2點已經到左，我係cwb 維園同中上環都出現過。我點見到每一個街口都係狗，而且最多都係一隊，少既可以係放2隻狗係到，唔會多 。

琴日維園同係cwb既手足比狗分左做2班 ，之後就係我新改名既牧羊犬戰術，當然我地係羊。銅鑼灣既手足開始向中環方向行，去到銅鑼灣天橋再比狗分開一半，一班比狗留左係sogo、一班向既灣仔方向。

灣仔方向既因爲298電腦城有狗一字排開所以係馬師道轉入灣仔道方向。298班狗根本吠都唔洗就已經等手足跟住佢既方向行。

水炮車係堅拿道行左2轉之後，sogo手足終於跟上去到馬師道，當然都係轉向灣仔道。之後因爲人多，298既狗就向謝斐道方向走，呢一刻終於以為可以向中環方向行。

但係實際情況係，皇后大道西有狗、修頓球場有狗、謝斐道同告士打道都有狗。現場手足一係就換返街坊裝，一係就向返禮頓道走再走返向銅鑼灣方向。

但係因為比人包圍既關係呢個時候多數嘅手足都係換街坊裝，得返少部份勇武，只可以去返銅鑼灣，而中環嘅手足都只可以自己努力。

講咗咁耐，啲狗都係睇穿咗我地只要見到前面有狗，無論多少都會轉去其他較為安全嘅路，即係冇狗嘅地方。我想講冇人叫和理非都要好打得，但係好似琴日咁樣最少20個30個勇武，就係等緊一班和理非企喺後邊做佢嘅支援，然後就可以好簡單咁將前邊根本唔夠支援嘅狗打走，狗係見到人多嘅時候根本都會走！

點解298既狗會退係因為有一班手足去到灣仔，而仲有一班就係sogo行緊過去，因為有直升機所以佢哋好清楚，所以又一次證明佢哋真係好怕俾人包圍。加上琴日佢哋其實唔多兵力，佢哋嘅戰術係牧羊犬戰術，琴日冇諗過會同手足鬥兵力充足去對打。

解決方法係以後要等埋手足，去到灣仔既手足要等埋sogo既手足。人都係我哋嘅優勢，和理非都係人，我地唔係羊。如果唔係以後每一次目的地都去唔到，就可以換返街坊裝走。

其實琴日好奇怪地有黨鐵，換咗衫嘅手足 係可以坐狗鐵去中環幫手，銅鑼灣地鐵站入邊都只係有一隊狗。

如果唔知我講嘅街名就上google睇吓啦。

你一係就分行，一係就加標點啦！

其實我覺得大遊行係教育和你非嘅最好場地， 灌輸一啲正確嘅抗爭方法

其實琴日好奇怪地有狗鐵 換咗衫嘅手足 係可以坐狗鐵去中環幫手 銅鑼灣地鐵站入邊都只係有一隊狗

我都覺好怪

咁你就錯啦 講到明得兩三隻啲人都走 叫咗幾撚耐可以停啦都係唔聽

睇嚟香港人真係好鍾意做羊

其實最大問題係冇人報告前面情況， 到時一畀人捉到又話送頭

分散之餘仲係幾批人係圍捕圈入面不停比狗追，撞黎撞去亂到仆街

見到你整到咁靚 搞到我想重開

推到爆！認同請分享

Agree

琴日係諗住大遊行但係根本一早俾人分散晒

你喜歡啦

其實我有分析過 原因2個
第一 班狗開始怕做condom
第二 唔想狗鐵再比人裝修

人人都係一見po就散
我諗係因為po而家嘅武力唔係應付一般遊行嘅武力
和理見到就唔想上前
所以即散

推！
唔好再俾班狗撳住嚟打啦 香港人！反抗！

琴日我喺前邊有同手足講過 可惜冇大聲公

根本走來走去都係嗰個範圍

其實如果唔係荃灣咁重兵，個邊其實幾好打

周圍都天橋商場駁住，伏伏伏根本乜都睇唔到

尋日係皇后大道東有得打
popo 射到放題都唔夠膽壓前
仲要popo 前水炮車先得

認同
曱近平 甴近平 曱甴近平

係咩真係無人睇

啱呀 咩都可以唔洗拎

比多個建議
分12345⋯⋯段
一開頭話比大家知要睇重點嘅睇第X同第X段
（當然你唔可以話自己段段都係精華啦）

咁去到修頓球場被狗圍果班手足係。。。。。
兩邊出入口都有狗封左，想爬圍欄走又被截住左。。。

如果有埋銅鑼灣嘅手足幫手就好

push

最大問題係，當你有一千黑衫，但離二三百米遠見到對面有五至十個防暴，都驚到即刻向後跑或者跑入小路，咁點哨都無用架喎，點都去唔到目的地

無裝的，認真行埋去其實無咩好驚，最多未行返上行人路。佢要咬你的，你著咩衫成身咩都無都咬到你架啦而家和理非出到來唔做被捕師真係無咩好做，不過我經驗你年紀有返咁上下又好聲好氣一般咬唔到你

甴近平

我覺得你可以出個post教開post

樓主 請問你地哨係組織 or 單人報channel？

嗰班根本就係真街坊

不嬲中意自己一個 好少報Channel 通常即時同現場手足報告

其實港島真係唔多po
佢地都知港島戰鬥力

內容充實
請活用標點符號

其實係架 打將係要有領軍 不過又驚俾人話大台 同埋班狗一定target你先

尋日我發夢由cwb sogo 跑到去灣仔電腦城 一路跑一路諗點解我地要跑 我地人數係狗嘅十倍以上……

現場根本無人得閒睇手機

push

不過下次未必要去港島

無大台就有呢個位要改善，溝通得太差⋯⋯

佢水炮車一到都係比人夾，不過認同你夠多人互包反打

佢咪比左建議

重點就係和理非唔好見到有事就第一時間換衫走

啱

推
我都係哨
我好同意
但我覺得係時候進化變勇武了

根本去邊都一樣 睇呢個post來做就一樣咁用

佢想我係現場比建議 但係我都有

同意，戰術一定要學
不過港島難度級數太大，效果未必最好，下次移師第二度可能更好

根本plan好晒，等到個範圍聚夠人就推晒d人上去修頓，d人一入修頓公廁條路就兩邊同時封晒。係唔知點解灣仔站嗰邊一開頭放人入站，走左一批人

做哨有時好撚慘 好似睇得最清 但係又幫唔到佢哋

而家反對通知書形同虛設，有等如冇，跟住要點?🤔🤔

尋日對方有心斬開幾part 黎搞
好彩尖咀扯到部份人走

不過唔好再係港島啦
成班兄弟已經無位走

適時變裝做街坊好緊要
變左之後真係去邊都得

但問題係有gear果d點算好

修頓嗰班其實係真街坊 而且佢一早就喺灣仔放左最後嘅路障 從來冇諗過俾人可以過到灣仔去中環 因為預咗你哋一定會好似羊咁就返返銅鑼灣

總結：

1. 人要夠多 唔夠就等埋其他手足

2. 唔好驚狗 因為狗驚人

3. 唔洗下下都退 可以自己行出一個安全既路 因為狗會退

4. 哨兵重要性 現場指揮同情報必須要update - 可以避開大殺傷力既衝擊 例如水跑車

5. 唔好行行企企 每個人搵自己既角色

6. 和理非係勇武既盾 唔割唔切

根本有同冇都一樣咁做 有冇關我撚事咩 咪又係照出

唔好唔記得琴日有地鐵下次有咪用囉

最緊要冷靜 唔好人去邊你就去邊 自己搵一條最適合嘅路

18區仲好
唔好打陣地戰

咁撚長,縮減到20個字內

唔該呀 咪就係咁

大家肯面對現實，香港無警察未？ 和理非係要幫勇武一把。

另一個問題係大家頂唔頂到放題，人多但佢瘋狂放題其實都好難上到去目的地。

對full year 狗 最少要係對面多五倍人數佢地先驚，而且面對包抄更加多唔驚，什至做到信訊流通反包抄。

要文宣

因為心態同準備會唔同，尋日好多都當自己係去不反集會，有老有嫩，毫無準備要開戰

lm

我每一次出去工作都係一樣 而且每一次都知道自己同打仗冇分別

成個post我講嘢仲多過推

琴日未入維園會合就自己出發真係大錯
去到灣仔比人封路轉第條路過金鐘 分散曬D人
後面緩兵未到或者比狗封左去路黎唔到
前面金鐘重防 反面灣仔又有包抄
依班先頭部隊冇比人全滅真係萬幸

呢個真，見d人諗住好似平時遊行咁行，點知班狗推咁快咁勁

其實被包圍嘅打法就係要搵出敵人防守最薄弱嘅位置殺出一條路，咁先會走得甩，而唔係喺包圍網入面轉嚟轉去

但係好似琴日咁樣最少20個30個勇武 就係等緊一班和理非企喺後邊做佢嘅支援 然後就可以好簡單咁將前邊根本唔夠支援嘅狗打走 狗係見到人多嘅時候根本都會走

關於呢點我有感而發，唔知有冇和理非同我諗法一樣：我呢個落咗場又唔敢上前線打嘅和理非通常心態係backup前線，企鬆d或者帶物資咁已經自動波識做，但臨場究竟應該點做就完全冇準則，但又唔敢隨便自己判斷，通常都會跟返d上網睇過嘅提示。例如有人話後面和理非唔走快d會塞死前面冇得退，所以見前面開始退緊會跑快兩步，唔係話驚而係唔想自己走遲咗會塞住晒，但係之後先知因為退得太後所以前面真空。如果有明確指示話和理非唔好走留底湊人頭，我係敢留底，有埋食彈嘅心理準備，但通常情況係我根本唔知前面想我地點做，甚至連自己係前中後邊個位都唔係好掌握到

比三兩張google map mark下會唔會好啲

其實我覺得流水式應該將集會嗰批人同遊行嗰批人分開，如果唔係遊行嗰批一定聚唔夠人，唔夠人d 狗就想點都得

我完全明樓主講既情況
真係當趕鴨仔咁趕
但又好遺憾既
真係唔係個個出黎既都夠potential去打

尤其見狂暴衝入維園果下，好多人四散，亂到九彩

幫推 用google map畫

冇大台冇指揮，個人其實好難睇清形勢，尋日和理非一出維園就見長盾推，跟住已經食蛋，個個唯有往橫街散，當時到底係留下再聚，定揾路再行，完全現場個人決定，結果就係分散晒人流，兩三隻狗已經夠守一個路口。

打緊仗啊屌你老母 唔好再以為出到嚟遊行完就算

完

人多根本唔駛走，而家仲衰撚過6月果陣
起碼以前識叫開路，而家係一見到就調頭走
屌，係咪還原基本步？
唔夠勇既唔該死撚返去後面，咪撚做豬隊友累死人

有時對住班人真係激死 咩都要比曬先睇

尋日個情況嚟講冇開戰心態嘅就應該直接去遮打/愛丁堡，有打仗心理準備嘅先好去維園

可以睇下未

最大問題係見小狗
就要打
你示威走乜撚嘢

你話去第二度突擊就話姐

去邊都要當打仗 出得來就要打

示威就係要打

無錯 換完都可以繼續混入

6月仲可以叫佢地做警察，依家一班癲狗，和理非見佢地舉起彈槍已經收皮。

我認我係主戰架

睇下啦

有gear唔敢搭地鐵
係灣仔散左都唔知點去中環幫拖

資訊太多 時間有限
樓主可以用 點列式同 重點轉色
利申 有睇曬

完全同意我地好似羊咁。

發夢sogo門口有人嗌咪話各自方法去中環，而當時只係3點幾。行過去維園望下先知連草地都未坐滿，就係因為皇室堡兩小隊Green objects。而當時我地嘅人數同企位係包住佢地有突嘅。

去到灣仔，見到其實我地又係包得住班Green objects，但我地就好似羊見到狗咁被趕黎趕去。

pisg

Tui 辛苦手足
仲有提提到左就唔好啩住玩手機
維園近歐化果邊多內街琴日popo神出鬼沒
仲有睇住水炮車路向 琴日收收到tg話有水炮車金鐘去緊銅鑼灣 果陣大家應該要醒水喇 一係走開啲 一係就幫手set rb喇
檢討後改進
勿忘已犧牲嘅手足
珍惜自己出黎嘅機會
唔好浪費
因為佢地可能已經想出都出唔到

一係攻一係走 唔好守得唔得呀？

地鐵 放心啲就無事

咁係和理非無進步過，比人拉其實最worse都係48個鐘姐，如果連48個鐘都犧牲唔到，對唔對得住死去既義士？

有架伏伏伏
完全比人撚狗咁撚

我會擘大喉嚨喺度嗌， 如果只係普通十字路口嘅話大家都聽到嘅， 但係如果再多人哋根本冇可能，所以一定要預早 ready, 如果知自己角色定位

我隔離POST咁講仲比人屌我冷氣軍師
大佬玩左4個月唔係融入人群都唔撚識呀
真係咁多"街坊"屌狗咩
BTW唔係街坊唔代表唔可以係果區出現

推 少狗真係千其唔好進攻！

唔好嬲人無進步 我記得百屌成材呢句 和理非到會嘅

伏伏伏係用來比班狗知道幾時比人包炒

屌你老母 推到手軟

我曾經都係勇武
想講
我地要號令大家和理非,比啲簡單指令
講下陣間勇武會點做(可能圍落單狗,約10隻)
需要和理非點樣配合(企係後面)
會有咩後果(班狗會放tg),叫大家做好準備

On9 仲係無人睇

和理唔好即刻換裝走，淨係想你留低充撐人數啫

真係指揮問題， 加上本身又唔知前面嗰班打唔打， 大家都係唔想自己做送頭嗰個， 如果你沖咗上去冇人跟機咁點算， 之後返到去就畀返冷氣軍師話送頭

我唔係嬲但呢d心態問題係取決自己，其他人比唔到d咩建議和理非要突破，希望佢地可以盡快醒覺

香港人反抗?

軍師， 如何將你的高見即時話俾大家知呢

咁都叫多字就死得
已經唔係叫多人上連登
有啲叫做戰術討論嘅嘢都唔睇……

btw尋日發夢真心覺得啲人退得好快
明明有火魔standby
有架eu沖緊過嚟，大家即刻退
有成廿幾個人，其實等火魔放完走都唔遲
但一走左，如果一放，後面無back up
就再見咁多位

唔係話要打，講緊係放完火魔退，又有人數優勢，睇定啲慢慢走都得

就咁走哂，有手足俾人拉，邊個睇後面

以後無人敢斷後

我地人多佢地點會打返我地佢地只會走

比多啲人睇到先 下次我會自備返大聲公 希望大家會聽

加油

連登無人睇？

其實和勇意思就係要同行，大型活動除左需要前線開路手足，向後面跟住既和理非根本係on77唔知前面發生咩事，一見人跑就鬥快散，如果旁邊無人提示帶領，就完全係一堆迷惘的羔羊，要向每個分差路諗一大輪，越諗就越驚，但如果在場有手足同行發聲指示做十仆，和理非群心理上會結實好多，而如果對家真係帶頭現場激嬲和理非，就真係全民勇武，所以對家先想出一切方法分化人群。

其實冇退路，就唔會出現分差路，如果要2隻狗去制服一個人，就算有1000人被狗圍放TG，就當冇人識反抗，佢地要幾多人，反而如何鞏固我方心理最重要，如果對家利用高空優勢be water，就到我地築高牆。參詳參詳。

推呀 推左2個鐘啦

但要實時聯絡到先得
同埋全世界有心理準備......
香港人準備好未？

戰術post點可以無人理

睇晒

推呀~~

可能因為我冇寫戰術post

多謝你呀又睇有

高空比人睇透晒

先不論打狗
7月已經話要有反包圍意識
可惜大家未有
希望手足真係可以突破到心理關口啦

真係唔係話想佢哋打狗 唔好走就得啦

係好多戰術post都無乜人回，我自己都諗左樣

[戰術] 和理非去黨鐵商場，勇武隨機開花

都幾個月，抗爭係咪都要抗得smart少少

嗌打波都無人跟隊，焗住走埋一份

就快要同佢哋講行街佢哋先出

Btw 推到未？

簡單講 人地已經摸撚到我地個底 一尻清二尻楚

尋日到around Five Guys個位大家真係唔知點做

行街，狗行前一步，自己人退後廿步，條隊散哂，仲點打波

好唔好抽係一回事，有時係隊型陣勢問題

就係有狗就走

一係就返cwb 一係就沖

係, 有兩部警車行過已經雞飛狗走
一走就散晒聚唔返

唔係，今日七區行街有人未睇到

我知我明你講咩

下次想突破少量狗嘅防線
一定唔可以大叫衝呀
成班人include 和理非向前衝
前線打狗 後排拉住前面嘅手足
萬一有事就救人
好似612果陣咁有氣勢
怯係因為冇咩人同你一齊做
當夠人個心其實踏實啲？

大家一齊做，風險相對細，但做完要棄裝，特別係袋同鞋，如果無袋套鞋套

推未？未

睇哂

你話灣仔手足要等埋sogo 嘅手足 但問題係尋日喺灣仔根本冇人知 仲有邊度有手足
跑返入sogo 又唔知重唔重狗 （未開打前已經好q 多狗）

好耐之前有手足講過
前中後分三排
真係好撚驚嘅企後排
等到前線有指示嘅時示
就大叫衝呀 呼叫？鼓勵下士氣
成日覺得主攻嘅時候冇人叫下助長下士氣
人其實某程度上係情緒化動物
當身邊有人助長下士氣 其實真係咩都唔驚

但我強烈建議大家唔好咁做
因為真係好危險！

Tui

同感

[警世] 有乜理由SOGO + 維園 有幾萬人，會驚兩三隊防暴？

唔係叫你跑返SOGO 但係都唔好自己走咗去灣仔 冇程度係因為SOGO門口3:00未入到去就已經叫人行去中環

其實維園係多人 但真正有衝嘅心態手足 我諗唔夠五十
大部分見到黑旗 已經走到九丈咁遠
前線手足好難唔灰 大佬 點衝啊

連登推唔到？

可能因為大家唔想原地等，怕比時間人地包圍
呢個係之前得出既總結

咁就開始整路障

你要去中環就會經灣仔㗎喇
同埋跑到邊都有狗 個個都嗌話跑 之後大隊就俾人帶去灣仔

琴日銅鑼灣四點，恐怖份子已經周圍射化學武器，
恐怖份子係好依賴車調動，要長釘陣反車輛恐襲路障。

伏伏伏有紅外線探測
就算你有瓦遮頭
佢都可以search到人群係邊

要反思戰術

推！要睇

武力方面我唔係專家

香港狗隊暫時未有

現場前面啲人叫你吞後 後面啲人叫你走快啲 真係唔知應該點 無大台無人指揮 唔知想點

以前我都會聽 依家我會選擇人哋叫你跑你咪行囉 人哋叫你快啲跑你就真係可以跑下啦

要和理非克服到見煙就轉頭跑走呢樣野先

搵啲街仔入去 經過左先出返嚟

佢哋會好驚煙 但係我已經習慣咗個都冇咩野

進攻係最好既防守

姐係佢地睇穿左我地唔敢反打
戈d好多和理非黎
佢地依家目標唔似係勇武
係後排戈班

其實真係㗎 和理非唔出 勇武係少數 完

快啲推

pish

其實好多時都估到得幾隻狗 但我地資訊永遠唔夠全面 唔知轉彎會唔會收埋另一堆狗 隔離啲貨車私家車又有幾多係狗車

資訊傳唔到嚟根本好難自行判斷

唔想share支那01
但香港係有嘅

利申 講緊打機

記得勁多post屌過人要留一二百米安全距離

但有啲線路好明顯係全和理非 有中佬 有中佬既老豆老母 有連口罩都無戴既ee 有真係諗住純行既人 根本打唔到 亦都唔敢搏 outfit 勇武既十隻手指都數得曬 呢個時候係呢班人入面outfit勇武反而令自己變成眾矢之的

721 831 101

咁樣搞到波友太少打唔到波

和理非係無能力亦無經驗分析個情況同安排
只係聽手足話要行邊就會行邊邊，所以需要一隊有自己系統既手足去現場lead
利申：和理非

根本唔長，唔好理啲文盲

打得幾好

無人睇

垃圾post無人睇

岩 我都見到 地鐵有狗但唔郁 我諗係防有人拆鐵

有睇過動物記錄片都知 一大堆羊阿牛阿狂沖果陣 d獅子老虎都驚
因為數量超多 撞到都死硬

可惜香港人大部份都係羊

真係越講越嬲 係呀話你哋係羊呀

睇嚟好post化無人推

以後唔撚出post算

我覺得尋日有好幾個位都應該要打
一開波維園入嚟已經要反
但可能話當時多老幼唔適合

但之後大隊去中環
好幾個路口都話有狗，仲要係四面過嚟
已經逼到冇退路，應該要揀一面攻
有啲位只係幾隻到十隻狗左右
攻可能有希望

最後大家四散咁走，有啲跑入內街，有啲跑入修頓被人圍咗
班仆街見住你走照射tg入人群同開槍

我知現場好多冇經驗和理非，好多人得個口罩連豬咀都冇咳到死吓死吓
但逼到冇退路個陣，我地又咁多人，唔理你係咪勇武，都應該要試吓反

利申 睇live 我唔喺現場

其實唔撚明
以前7.1夠喺你前面擋住
事前仲話危險 一定唔可以過盧押道
之後多手足喺後面一齊行上嚟
最後都係要讓路

冇人叫你一有黑警喺前面就要衝
但如果連繼續行都驚
我係黑警都唔撚驚你
直接舉下旗扮嘢就算

推推

洗咩舉姐 企係到你都走曬

其中都係 琴日狗鐵都冇封站啦 講真去邊到幫拖都得 但人呢？？？？去晒邊

個個都驚左就走左

再係咁以後唔使玩